是日晚餐 蕃茄炒蛋湯麵

落完湯面目全非

近排想食乾炒牛河
求教學

很醜

好shit

係差d

冇湯撈埋食好似仲算ok

今次麻麻地想食

我好耐以前整過

你要醃左牛肉先 然後先炒牛肉
配料d 洋蔥芽菜又要先大火炒炒佢斷生

河粉要買新鮮既 同買返黎你要先撕開一條條
燒熱油鑊 落河粉炒鬆同炒熱佢
之後就可以落牛肉調味 生抽同老抽上色
有人會加少少蠔油 再加少少鹽同糖調味
加埋d洋蔥芽菜同蔥

醜左

係我on9 留左d蛋夜整左蛋花湯
又唔夠水 最後搞到似嘔吐物

好shit 我見到都麻麻地想食

下次再試

唔掂喎

今晚俾狗食

下次炒完放上去算啦

炒蛋湯

以往賣相實在太靚

不過味道應該好正

嘔吐師

連啪三隻蛋

麻麻地 好食材原本既味